\documentclass[pdftex, abstracton, a4paper, pointlessnumbers]{scrartcl}
% Pakete für deutsche Sonderzeichen
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}

% Platz für weitere Pakete und globale Einstellungen

% Bilder
\usepackage{graphicx}
% Bild im Hintergrund, freie Positionierung
\usepackage{background}
\backgroundsetup{
  placement=top, scale=0.25, opacity=1, angle=0, hshift=900, vshift=0,
  contents={\includegraphics{../Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png}}
}

% Euro-Zeichen: \EUR{<Betrag>}
\usepackage{eurosym}

% Seitennummerierung
\usepackage{fancyhdr, lastpage}
% Bundle mit Header, Footer, und weiteren Elementen
\pagestyle{fancy}
% Deaktivierung der weiteren Elemente
\fancyhf{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
% Eigene Seitennummerierung
\cfoot{Seite \thepage \hspace{1pt} von \pageref{LastPage}}
% \Box und \boxtimes in Mathmode
\usepackage{amssymb}

% Bei neuen Absätzen: keine Einrückung
\setlength{\parindent}{0em}

\begin{document}

\NoBgThispage

% Titelseite
\begin{titlepage}
  \begin{center}
    \includegraphics[width=\textwidth]{../Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png}
  \end{center}
  
  \begin{flushright}
    \Huge \textbf{Mitgliedervollversammlung} \newline
    \Large \textbf{Fachschaftsinitiative E/IN e. V.} \newline
  \end{flushright}
  
  \begin{center}
    \Large Aalen, 06. Juni 2019
  \end{center}
  
  \vfill
  
  \begin{tabular}{ll}
    Versammlungsleiter: & Daniel Hieber \\
    Protokollführer: & Georg Krutsch \\
    Anzahl der Anwesenden: & 18 \\
    Anhang: & Anwesenheitsliste, Übersicht Kassenbericht \\
  \end{tabular}
  
  \vfill
  
  Die Versammlung wurde satzungsgemäß einberufen und ist voll beschlussfähig.
  \newline
  Die Tagesordnung wurde vor der Einberufung der Mitgliedervollversammlung angekündigt.
\end{titlepage}

\cleardoublepage

\pagenumbering{roman}
\setcounter{page}{1}

\renewcommand{\contentsname}{Tagesordnung}
\tableofcontents

\cleardoublepage

% Inhalt
\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1}

\section{Begrüßung und Feststellung der Beschlussfähigkeit}

Daniel Hieber, als erster Vorsitzende eröffnet die Vollversammlung und begrüßt alle Anwesenden. $18$ sind anwesend. Damit ist die Beschlussfähigkeit festgestellt.

\section{Tätigkeitsbericht des ersten und zweiten Vorstands}

Jonas Kling, als zweiter Vorsitzende, hat folgenden Bericht vorgelegt:
\begin{itemize}
  \item StandUps gehalten, die zu Weekly umbenannt wurden
  \item FEINes CTF (Rallye) an der \glqq{}Durch die Prüfung steigen\grqq{}-Station
  \item Am Rampenfest Getränke organisiert und Happy-Hour angesagt
  \item Beim FEIN-Merch assistiert
  \item Workloads verteilt
\end{itemize}

Daniel Hieber, als erster Vorsitzende, hat folgenden Bericht vorgelegt:
\begin{itemize}
  \item Gespräch mit dem Finanzamt
  \item Mentoring Gespräch
  \item MLP Seminar
  \item Suche nach Steuerberater
  \item Organisation und Durchführung des Rampenfests
  \item Änderung des Vereinsregisters
  \item Notar privat gezahlt
  \item Großer Verwaltungsaufwand wegen der Vereinsauflösung
  \item Zuständige informiert, dass Server und App vom Netz genommen werden
  \item Zuständige informiert, dass \glqq{}e. V.\grqq{} auf den sozialen Netzwerken entfernt wird
\end{itemize}

\section{Bericht des Kassierers}

Christo Rothenburger berichtet sehr negativ über den Prozess-Ablauf als Kassierer. Die Kasse wurde mit wenig Absprachen ausgiebig verwendet. Viele Quittungen fehlen, die dem Bericht nicht hinzugefügt wurden. Das Resultat ist ein unvollständiger Bericht und ein nicht belegter Überschuss in der Kasse.

\section{Bericht der Kassenprüfer}

Beide Kassenprüfer waren nicht anwesend. Das heißt, dass der Kassenbericht nicht geprüft ist.

\section{Entlastung des Vorstands}

Die entlastung des ersten Vorstands Daniel Hieber wird gewählt: \newline
\begin{tabular}{lll}
  \textbf{Dafür} & \textbf{Dagegen} & Enthalten \\
  17 & 0 & 1 (Eigenenthaltung)
\end{tabular}
\par\bigskip
Die entlastung des zweiten Vorstands Jonas Kling wird gewählt: \newline
\begin{tabular}{lll}
  \textbf{Dafür} & \textbf{Dagegen} & Enthalten \\
  17 & 0 & 1 (Eigenenthaltung)
\end{tabular}

\section{Entlastung des Kassierers}

Die entlastung des Kassierers Christo Rothenburger wird gewählt: \newline
\begin{tabular}{lll}
  \textbf{Dafür} & \textbf{Dagegen} & Enthalten \\
  6 & 0 & 12
\end{tabular}

\section{Sonstiges (Änderung zur Mail)}

Folgende Gegenstände wurden dem 1. Vorstand zurück gegeben.
\begin{itemize}
  \item 1. Bankkarte
  \item 2. Bankkarte
  \item Mitgliedskarte für Omega Sorg
  \item 1. Schlüssel für den Getränkeschrank
  \item 2. Schlüssel für den Getränkeschrank
  \item Schlüssel für den großen Schrank
  \item 1. Schlüssel für Kasse-1 (Kaputt)
  \item 2. Schlüssel für Kasse-1
  \item 1. Schlüssel für Kasse-2
  \item 2. Schlüssel für Kasse-2
  \item Postschlüssel
\end{itemize}

\section{Beschluss über die Auflösung des Vereins}

\begin{tabular}{lll}
  \textbf{Dafür} & \textbf{Dagegen} & Enthalten \\
  18 & 0 & 0
\end{tabular}

\section{Bestellung der Liquidatoren}

Daniel Hieber und Jonas Kling sind Liquidatoren. Damit werden diese zwei Personen auch nach der Auflösung sich mit den organisatorischen Themen der Auflösung beschäftigen.

% Unterschrift:
\vspace{0cm} % Platz zum nach unten verschieben
\vspace{1cm} % Platz für die Unterschrift
\begin{center}
\begin{tabular}{lcl}
\noindent\rule{5cm}{0.5pt} & \hspace{3.5cm} & \noindent\rule{5cm}{0.5pt} \\
Daniel Hieber              &                & Georg Krutsch \\
1. Vorstand                &                & Schriftführer \\
\end{tabular}
\end{center}

% Anhang
\newpage
\appendix

\section*{Anwesenheit}

\begin{tabular}{lll}
  Nachname & Vorname & Matrikelnummer \\
  \hline
  Bachthaler & Theresa & 70192 \\
  Bähre & Marie & 63441 \\
  Brodschelm & Lukas & 65503 \\
  Cetinkaya & Ali & 78097 \\
  Ebert & Adrian & 73410 \\
  Gabel & Alexander & 78035 \\
  Hieber & Daniel & 65801 \\
  Ilhan & Murat-Jakub & 73325 \\
  Kling & Jonas & 74438 \\
  Kogel & Patrick & 78037 \\
  Krutsch & Georg & 66077 \\
  Ladner & David & 70469 \\
  Liebert & Andreas & 70549 \\
  Malnar & Sascha & 70460 \\
  Rothenburger & Christo & 74751 \\
  Simmelling & Samuel & 73353 \\
  Steiner & Andrea & 65847 \\
  Welß & Josua & 76053 \\
\end{tabular}

\cleardoublepage

\section*{Kassenbericht SoSe2019 v. Christo Rothenburger}

\begin{tabular}{r|r|r}
  Kassenbestand 11.03.2019 & Kontostand 11.03.2019 & Summe \\
  \hline
  \EUR{678,55}             & \EUR{997,86}         & \EUR{1676,41} \\
\end{tabular}
\par\bigskip

\begin{tabular}{l||l r|r|r}
  Position & Kommentar & Ausgaben & Einnahmen & Differenz \\
  \hline\hline
  Spieleabend  &  & \EUR{78,31}   & \EUR{80,72}   & \EUR{2,41} \\
  Spieleabend  &  & \EUR{22,79}   & \EUR{31,84}   & \EUR{9,05} \\
  Rampenfest   &  & \EUR{989,59}  & \EUR{863,90}  & \EUR{-125,69} \\
  \hline
  Notar/R24326 & 
    Wird noch Üb. & \EUR{58,73}   & \EUR{0,00}    & \EUR{-58,73} \\
  Kleidung     &  & \EUR{349,03}  & \EUR{349,03}  & \EUR{0,00} \\
  Contabo/04   &  & \EUR{3,99}    & \EUR{0,00}    & \EUR{-3,99} \\
  \hline
  Contabo/05   &  & \EUR{3,99}    & \EUR{0,00}    & \EUR{-3,99} \\
  Contabo/06   &  & \EUR{3,99}    & \EUR{0,00}    & \EUR{-3,99} \\
  HSV          &  & \EUR{95,20}   & \EUR{0,00}    & \EUR{-95,20} \\
  \hline\hline
  Summe        &  & \EUR{1605,62} & \EUR{1325,49} & \EUR{-280,13} \\
\end{tabular}
\par\bigskip

\begin{tabular}{r|r|r}
  Kassenbestand 05.06.2019 & Kontostand 30.04.2019 & Summe \\
  \hline
  \EUR{1669,10}             & \EUR{888,13}         & \EUR{2557,23} \\
\end{tabular}

% Unterschrift:
\vspace{0cm} % Platz zum nach unten verschieben
\vspace{1cm} % Platz für die Unterschrift
\begin{center}
\begin{tabular}{lcr}
\noindent\rule{5cm}{0.5pt} & \hspace{3.5cm} & \noindent\rule{5cm}{0.5pt} \\
Christo Rothenburger       &                & $\Box$ 1. Vorstand Daniel Hieber \\
Kassierer                  &                & $\Box$ 2. Vorstand Jonas Kling \\
\end{tabular}
\end{center}

\end{document}
